12月中到期，要真無限不減速plan

原先係3台

唔使家庭多卡plan

可4/4.5G , 要真無限。

Hi

有無興趣夾family plan
Smartone 全速每個月165
465+178+18 /4 = 165

4️⃣4卡企業員工優惠⭐ （月費最平）
❤限時月費 $465
💫20Gb 數據+1.5Gb中澳data
💫平均每張$116
💫無限本地分鐘
💫送數碼通優越會籍
💫加$178可升級至全速無限

想揾無限數據 不限速plan

係無限數據 不限速fup plan